點睇理大爆料最近日日屌鳩人驚武肺唔驚冬季流感?

日日屌人驚武肺，鳩戴口罩

但係流感感染人數多, 死亡人數多，又冇人care
又轉載埋D 武肺係係弱感冒新聞

到底呢班人係咩立場?
同白兵果班一齊叫人投白票又話自己唔係分化撚係被熱狗。
到底呢班人係咩屬性?

連公共衛生issue都可以搵野反，而家連trump都好重視呢個疫情時候，全世界都奶野
居然可以有呢班人存在來否定疫情嚴重性? 淨係用數據去用完左既疫情去同岩岩開始既疫情做比較，其他咩都唔考慮。

更加心寒係好多人係真心BUY佢地呢一套，身邊好多冇大學學歷既frd 係好信服呢一套理論，包括D 以前追開熱狗/民族黨野既人

覺得美國會智商咁低因為有人參加功能組別而信香港人鍾情功能組別唔洗真普選
叫人投白票又唔覺得美國會見你投白票而覺得你唔想擁有民主權利情願射落海都唔認真投。一定係唔需要真普選啦!

見住有D真心frd既朋友愈來愈完全信服呢班人，有D無奈
多個角度睇野係好，大家有唔同方向，但係理大爆料呢種完全係得佢岩，其他人都係醉撚左傻鳩黃絲黃衛兵大師又中侵侵好野。佢地係冇supportive 過，屌同路人大大力仲要美其名係因為覺得你有得救先屌你咁wor.

上少啲連登圍爐
接觸下其他聲音啦

理大爆料好似係熱狗page黎

連登都唔係咩好野
就係有睇多方面先有感受

而家抗爭拉長線 自己好多睇法未必跟到哂唔同派系
好多野都唔認同, 但係和而不同
但眼見大家分化幾嚴重

接觸熱狗聲音
我接觸save hk仲有意義

推

講真, 自己咩都有睇下，深入睇當然唔會，冇咁撚多時間
但熱狗D野由雨革後見到而家都係一撚樣
佢屌泛民，做緊一樣既野，想起大台
但我眼見佢地比泛民更加原地踏步

maybe佢地可能行得太前唔洗進步

呢個表係實驗室從私家診所同定點監察所，收集到既流感樣本數目。係流感高風期，每周收集到既樣本都破千。咁多手將 #ChineseVirus 確診數字又每日累積改變成每周接收宗數，再同流感樣本數目對比，一比就發現蚊比同牛比。即係咩？即係流感人數多到你唔信，而 #ChineseVirus 玩左3個月，搵埋外援都係破唔到1000宗。

理大爆料原來仲係度屌緊武肺唔嚴重.......................
岩岩FB見人LIKE 呢個POST先知